政治咖哩飯 禁足令強檢逼市民承受風險 屈婦人扮黃插777抗疫不力

政治咖哩飯
禁足令強檢逼市民承受風險
屈婦人扮黃插777抗疫不力
- 11/12/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
267K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《禁足令強檢逼市民承受風險 屈婦人扮黃插777抗疫不力 》

*** 12月11日 9:00pm直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon